有冇巴打住旺角？

想問呢個鐘數有咩食？

琴日無咩活動, 8,9點都有幾個Green object 企响HSBC /彌敦道/亞皆老街交界.......唔知做乜柒....

你做咩je ?

18座狗仔粉
—————————
sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證無據都生豬肉坐咗半年
又話手足唔係condom？
就快生豬肉到2020年
可唔可以幫手關注下呢單野